激親女友 通常大家用咩方法氹返佢?

如題，感謝

屌佢

大大力屌

分手

中出即飛

比杯暖水佢

成個拳頭塞入佢隻閪

用碌鳩氹返佢

買chanel

除褲

認真，屌佢，屌到佢高潮就無野。

扮比卡超

屌到啪啪聲

顏射mask

賞佢三十大棍

點解要上黎連登問

Offer her a hot beverage?

比佢咬下 掌摑下

氹佢老母

幫佢奶

唔氹